《環球時報》再批川普 揚言將台灣「黎巴嫩化」

中國官方喉舌《環球時報》今日再出最新評論抨擊美國總統當選人川普，稱他高估了美國在世界上的力量，還說中國已經準備好和美國「比腕力」，且不惜將台灣「黎巴嫩化」，透過非和平手段全面遏阻台獨。

《環時》今日凌晨以「不抱各種幻想，準備與川普掰手腕」為題，繼續抨擊川普質疑一中政策的言論。評論中批評川普沒有外交經驗，根本不知自己在說什麼：「他大大高估了美國主宰世界的能力，不瞭解美國力量在這個時代的局限性。」文中繼續強調，中國實力雄厚，「尤其在台灣海峽，中國現在已經有足夠的信心與美國掰手腕」。

該評論文章同時指出，台灣配合美國破壞一中政策，北京應該先阻止台獨勢力，「探討通過非和平手段給台獨不同程度懲罰的可能性。我們需要有能力在必要時將台灣『黎巴嫩化』，並且讓通過武力徹底收復台灣成為真實的選項之一。」

打撚完飛機未

...

打撚左幾日飛機 仲係咁撚好體力

講咗咁耐，出兵未？

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

想問呢份報紙一日出幾多篇飛機文

就幾個月之前先話南海會打
點知人地隻船照行
無左件事

飛機時報

大陸仔唔係咁睇
佢地覺得美國唔敢炸南海=驚左中國=中國贏左
但人地從來無講過要炸你，只係要確保航行自由

蠉蛷

打未呀

無論任何負面野, 大陸仔都可以將佢轉化成對中國有利, 好犀利架

大陸仔以為自古以來台澎主權真係屬於中國

中國實力雄厚，「尤其在台灣海峽，中國現在已經有足夠的信心與美國掰手腕」。

醜唔醜？

中國：台灣自古以來...
台灣：有個鬼佬話台灣係國家

又一連載長編小說

中國。。。。。嘻嘻。。

講最鐘意打飛機嘅國家, 真係非蝗國莫屬, 小日本真係點追都追唔到